[non jupas] 有冇hku nursing同學?

想開個group交流下同埋黎緊reg day有個照應
有興趣可以pm電話比我~

同學hi
連登邊有pm

係啵岩岩加入唔知sor
之前係高登開post搵唔到同學先先黎呢邊開
可以點樣交換電話?
Btw你係咪year1 entry?

同學

今年Year 1 entry

有興趣交流下可以add我telegram
多人既話我就開group

係year1

你地gpa幾多有offer

同學你好

cGPA 4.0